曼聯個Fred咪撚影衰牙Fred啦

廢撚到咁，改名啦屌

傅家俊算唔算影衰符家浚？

掉轉就差唔多

樓主難得高汁